到底愛一個人係咩感覺

23歲人 岩岩畢業
叫過大約70-80隻雞
但係感情上我覺得自己依然係一個處男

--------------------------------------
叫雞前傳：

中學果陣鐘意過一個女仔 好鐘意佢 但係講唔出原因

係佢生日果陣買左佢最鐘意既海賊王模型比佢 但毒撚既我連自己送比佢都唔敢 可能到里加佢望著抬上邊果盒模型 但佢依然唔知係邊個送比佢

送左份禮物之後大約一星期 無諗過做咩自殺式表白等等 我只係想對佢好 想見到佢開心 好單純亦好簡單

好記得果陣小息 打左鐘準備番去班房 我行緊樓梯 而下一層樓梯咁岩就係鐘意果個女仔同另外二個果陣我都幾fd既女仔傾緊計
女仔a:你覺得全班邊個男仔最樣衰呀？
:um...應該係呀只想射精不想說明囉 haha

果下應該係由細到大最唔知點既一刻 腦入面有既係無奈 心有既係好似比人扯著既感覺 雙腳就好似想快d走 一刻都唔想停留

個日之後 我變左第個人咁

傷咗自尊

果陣仲讀緊中四 中四前既我雖然讀緊band 3亦都唔係努力讀書 但至小準時番學無比人記過缺點 見到mk仔都盡量扮唔對到佢視線

原本既我就係一個毒撚 但係係樂天開朗鐘意笑同搞下gag果種 面對無意思既異性亦都可以做番自己 輕鬆對答

但個日之後 我開始變到明明個腦有好多野想表達 想講 但總會係個腦思考好多假設應唔應該講好 最後我咩都無講出來 全部都到左口但都收番埋 越來越接近真正既毒撚 開始唔識點樣同人溝通 但明明以前既我最鐘意既就係同人講野傾計

番學果邊 亦都變到遲到先係正常 每日留堂當補課 見到扮哂野 唔順超既都唔想再忍讓 直接開打

結果讀到中五之後我就離開左中學
而最後一年既成績表好似有50幾個缺點 小過大個都有幾個

無讀書之後 我開始半part time半廢青既生活大約三年

果段時間 我遇到左初戀 我地既開始好平淡 無表白亦無咩追求過程 就係好自然咁 傾下計 出下街 就一齊左

我唔知佢點解會鐘意上我 但我知道我點解會同佢一齊 我想要一個人陪伴我 係我身邊
但係我對佢完全無愛情既感覺 可能因為佢唔靚 有既只得一種好安心既感覺
無錯 好膚淺 當時既我某程度上同中學鐘意果個女仔都係一樣 不知不覺咁傷害緊人

70-80隻雞係咩概念
新手上路
小有名望
中流砥柱
老江湖

16-55歲 香港 大陸 泰妹 越南 日本 泡菜 鬼妹 都有 需要咩概念？

55 歲。。。
五十路

你又岩？？
原來你同樓豬一樣係死雞虫

Haha

叫過最平同最貴幾錢

more

夜d打

粉身碎骨

好想試下里種感覺

諗下比人飛既感覺仲好

Lm

如果要形容初戀對我既好 我會覺得佢好似我媽媽 佢比我既係一種無條件付出既愛 我諗佢應該對我仲好過對佢老豆老母 其實佢知道我唔係真正鐘意佢 佢愛我應該係我鐘意佢既幾次方 但佢依然飛蛾撲火咁

佢大我二年 所以果陣已經讀緊大學 無論係經濟定係思想方面都成熟過我好多 再加上同年紀既女性總係比男性大個

自從中五畢業之後 我開始注重番外表 會不停咁嘗試岩自己既衣著 想令自己鐘意既女仔再見番自己會覺得我順眼左 雖然我地無再見過 但到今時今日我依然對著衫幾有要求 每個人相遇總會留低1 d野 佢留左心理創傷比我 亦間接令我正視左自己

初戀佢無論係經濟上面 佢知情我介意衣著 會成日送3 鞋 褲（全部有brand,佢用自己份pt死做爛做買比我）只要係我想要既 佢都會買比我 出親街都係食咩大家樂 南記 好小小既我都無帶過佢去食 以前我完全唔覺得有咩問題 但里加有時諗起個心會好酸

心靈上面 自從中學之後 個人變成好負面 成日話咩生命有咩意義 人出生就係為左等死亡個一刻黎到 想自殺
相信大家都明白一個負面既人係身邊幾難頂 仲要有期中二到本身有近視 但專登唔帶眼鏡 因為覺得如果眼前既野睇得無咁清楚 可能會令醜陋既世界都美好番小小

但初戀佢三年以來一直陪著我 不停咁開解我 我可以講里加樂觀番咁多好大都係因為佢 我唔開心 佢會緊張過我同我一齊喊 見到我開心 佢會由心咁發出真正既笑容 里加打番起都想見多一次佢既笑容

床上方面 唔駚講咁愛我既佢 又點會唔就哂我 想玩咩就玩咩 而且第一次之前我同佢承認左我有叫雞 但佢只係笑一笑講你里加無再去就得 而我同左佢一齊我都無玩過 唔係因為佢太正定我好愛佢 只係因為連我咁膚淺既人都覺得唔應該咁做

其實當佢話唔介意我叫過雞果陣 我想問佢係係咪on9? 但我講唔出口 因為果刻既佢真係好溫柔

lm

唔知係咪假膠
但係欣賞樓主起碼夠膽叫雞

樓主加油 評已正

唔知係咪真人但係真事
可以重新選擇我唔會叫雞
叫雞就好似打機直接開掛得到神裝
但中間既過程原來先係最重要...

thanks bro

仲有人睇呀Ching

11點打

係一個人面前放低面具 做番自己 其實真係需要好大既勇氣
你唔肯定表露出真我 人地會唔會理解
如果不被理解 果種感覺唔知會唔會好似背叛？

初戀岩岩認識佢個陣 比我既感覺係一個好理性又獨立既女仔 幾識得同人保持距離感
我幾鐘意佢咁樣既個性

一齊左半年左右 我覺得佢好似唔同左一個人咁 原來佢唔係真係咁理性 見到感動既野佢會直接表露佢既情感 有時亦會好沖動
變到好痴身 仲要成日無啦啦同我講佢好愛我 里樣真係頂唔緊 我覺得好肉麻

有日我頂唔著問佢 點解你好似變左好多咁 我好掛著以前果個你...
但其實佢無變到 佢只係好信任我 覺得係我面前唔需要戴著個假面 比番最真既佢比我
但果陣既我真係唔明 覺得佢好古怪 其實我先至係果個怪人...

果日之後 唔知係出於咩原因 可能係單純係我係一個仆街 我成日都可以雞蛋挑骨頭咁
搵野不滿佢 罵佢
e.g:每年生日佢都好堅持會送野比我
再送一張佢自己整既生日咭比我 我會覺得好無用 哂時間 再借題發揮 小事發大 然後講分手

我都解釋唔到自己點解要咁對一個對自己好既人 但我果陣真係覺得咁痴身既佢好煩厭 好想以前果個咁識處理距離感既佢番黎

就係咁 成日話分 然後又比佢哄番 我地一齊左三年

臨真正分手前 我轉左份pt 果到我識左一個女仔
佢係個種麻甩性格傻傻地又懶懶地既女仔 唔鐘意化妝 但其實五官幾好 絕對係寶劍
對佢我好似有番鐘意中學女仔既心動 一種係初戀身上搵唔到既野

就係因為咁 我決定左要同初戀真正分手
果晚我去左接佢放工 好似平常咁食完飯
送佢到屋企樓下
我同佢講 我好似遇到一個真係鐘意既女仔
我想向佢表白 就算結果係得定唔係唔得
而且你應該都感覺到我地其實一直有問題存在
你好愛我 我知道 但係我仲緊同你一齊 其實就好似因爲你對我太好 我係到報緊恩咁
但我唔愛你

果晚佢最後望我既表情 我諗我一世都唔會忘記 佢最後同我講既野係：你真係一個仆街黎
但其實佢從來都無罵過我 就算我罵佢 逼佢同我玩左咁多次分手 佢都無罵過我 一次都無

果晚之後 去到個part time無做 我都無表白過 唔知點解我仲專登疏遠左佢
佢last day果日我仲放左飛機 哈

睇緊 繼續

真人真事 ？

問黎做乜
唔准你叫雞 最多叫鴨

樓主 你真係好仆街
你初戀分分鐘變咗另一個你
根本你就係睇樣嘅垃圾

想睇你叫雞既賽後報告多啲

我比認識過既幾個女仔都話過我係仆街
以前既我真係膚淺既垃圾 但里幾年我好努力改變緊

咁你可能會失望 叫雞唔係里個post既重點

可能係 可能唔係
不過重要咩 hehe

我諗你初戀應該俾你hurt得好勁
你有冇關心下佢

唔好再搵人已經係最大關心

佢幾年前移民左去台灣啦 唔知你有無印象
14年台灣大地震 我果陣好擔心佢 因為佢住果到係震央 佢text番我咁樣

我唔知佢放低左我定仲恨緊我
但我希望佢會搵到珍惜佢既人 一定會

咁你都起碼有關心佢
個女仔咁好一定會有幸福
咁你其實係想同番佢一齊定點

Um 好多野過左就過左 唔會望番轉頭 無意恩
如果一定要講 我希望可以同佢衷心講一句多謝

好似睇緊自己既故咁
以前另一半都係咁 去到後期佢開始雞蛋裏挑骨頭 到最後帽埋我
果陣真係好傷 會一直諗自己有咩唔夠好
後來先發現原來只係唔愛 根本唔係自己既問題
唔好再關心你初戀啦 希望佢可以放低你呢件垃圾搵倒幸福啦

認真生得樣衰學人睇樣 仲要性格係仆街 有冇諗過自己有乜可取之處

好 其實張圖之後我無再搵佢啦
希望你都搵到識珍惜你既人

有種睇緊人間失格既feel
好沉重

人生有好多過客 總有幾個令你特別深刻
初戀里個女仔教識左我好多野

佢令我知道左咩叫同理心 下次傷害人之前 我會企係人地立場 諗下種感覺有幾難受
己所不欲 勿施於人ma

愛情可能係兩個人既事 其實亦係一個人既事 有人話拍施一定要雙方付出
但原來真心愛一個人 只係會想默默對佢好
對佢付出 佢開心既 你會笑得比佢璨爛
就算佢比番你既同你付出既不成正比
又點？ 只要知情自己愛佢 盡自己所能愛佢咪得

愛一個人真係要講出口 唔需要覺得咩肉麻
你永遠唔知道幾時係最後一次見到佢 人生太過無常 愛原來唔止要做 仲要及時說出口...

諷刺既係身為老師既佢 偏偏睇唔到學成既我

分左手之後三個月 又真係好似無乜野 無人再成日搵我 好似輕鬆左
內疚？又真係好似冇 可能我唔止係一個毒撚 仲係一個仆街 雙修 正！

學業方面 唔知點解我諗起初戀 佢話過唔介意我將來做咩 做老麥都可以 只要我係我
但我覺得係時候廢夠 無穩定既經濟將來又點養屋企人同埋去玩...
於是我開始左讀architect hd 理由好簡單因爲初戀本身讀酒店 佢以前講過話早知讀
architect 好多酒店設計都好靚

有晚朋友約左我去酒吧飲野 但我咁大個仔其實真係無點飲過酒 好快我就醉左
出到去準備坐的士走 我話唔得 想坐陣
坐坐下唔知點解諗起初戀 眼淚好自然咁流落黎 仲要停唔到 越喊個心又越痛 好似有支鐡揪扯著個心咁 好似喊得越大聲 我既錯就可以被減免多一秒咁

每個人都有佢抒發情緒既方法 我諗我都搵到 就係去酒吧做醉酒佬再隨街坐係到大喊一場 里個情景play我大約玩左半年先收到手 係到真心多謝我既朋友 陪我一齊咁肉酸左個半年

個hehe落得好精景😂

可愛呢

男朋友叫過雞應唔應該原諒？

我覺得冇問題嘅
只要佢同你一齊嗰陣唔再出去玩咪得
不過叫佢以後唔好啦
始終覺得叫雞好危險好易中招咁

如果佢係同你之前叫 可以原諒
但一齊緊果陣就 hehe

仲有冇人睇緊？

點解咁仆街都有女朋友

答唔到你

你點溝女
樣衰、窮、仆街、冇學識
你把口好得?
全部女都係返工識?
講講下公事都熟到?

你教下巴打點脫毒就已經完成一大善事

Pt有咩公事講
同埋里加都係講到得一個女出現姐
番一日工咁長 點都會傾下計 自然會約睇戲 同食飯
至於無學識方面 我其實里加讀緊pt degree

叫個毒撚教人脫毒 笑左

睇完有好多感受，自己都做過幾次仆街，唔識點回樓主你，不過過左去既事，我會當係故事書咁得閑回味，唔同時候會有唔同既味道

仆街

所以話仆街會有人鐘意
我唔夠 所以未搵到

其實放低左 不過想打低比自己睇
里加大概打到一半

咁應該打咩呀？

可能你未夠努力

終於有人屌 睇撚到我

仆街樓豬係咪平時都講「里加」

力架

你都幾努力
btw
唔係話做左幾次仆街咩

咁下次講里家

Hea左三年令自己更知道想要咩生活姐
個故打左一半姐

男朋友同你坦白叫過雞,ONS 過，系出於咩心態？

繼續

聽日再繼續

唔好再問人啦
佢同你咁坦白應該代表佢想對你做番自己
而你好明顯係接受唔到佢 唔需要再折磨大家啦... 做人已經好累...

樓主咁仆街，而家算報應

幾時有文

里二日都出左街 聽日一定有

每個人做左既野都要還

睇到仆家外殼入面係毒撚心

掉低左你就五年 途中發生左好多事
唔知點解好多時第一個想分享既人係你

你送左好多野比我 物質上同心靈上都好多好多 滿瀉哂 每一樣我都好鐘意 好後悔以前無講你聽 我仲好好保藏緊
我話丟哂你比我既生日咭 但其實我最愛既係里份禮物 因為佢係我地僅餘既合照
有時望一眼 好似番左去以前 回憶出哂黎
仲有身為女仔 其實你d字真係幾肉酸

曾經好憎影相 但大個左先發現相係世界最偉既發明
拍下過 記著過 好過擁有

有好多說話想同你講 但你已經聽唔到
唔緊要 就等連登做埋我里次心事樹洞

書架上既CD都係你買比我 亦有你冇攞走既
你送左自己最鐘意既張懸比我
成日係我耳邊唱
"如果你在前方回頭 而我亦回頭 我們就錯過"
如果當初19歲既我收到你比我張Taylor Swift張album個陣 識對你唱番
"Every thing will be alright, you keep me next to you"
結局會否或同樣？

以前好鐘意亂咁許下承諾 但你走左之後
我無再咁做過 應承左人但做唔到原來好痛

同你過左幾年生日 無同你好好慶祝過任何一次 仲連日子都唔係好記得
對唔住
我終於都唔會唔記得啦
係12月6號同12月8號中間

從來都無同你講過我愛你
雖然無聽過有任何怨言 但你一定又係忍耐緊 其實好想聽

致那喜歡黃色的笨女生
我愛你

訓醒睇

搵唔搵到關你撚事咩

喊完笑完 生活又係要繼續

分左手之後過左九個月 又搵左份新pt
同時讀緊fd 日子都幾忙 但心靈依然覺得好空虛

終於番到里個故事既主題...叫雞

之期提到同初戀開始前 我已經有叫雞 但其實個陣我只係叫左一隻 就係破處 跟著識到佢 就無再去玩過

多出黎既70幾隻 都係分左之後先出黎

成日諗住佢
發夢都見到佢
好想佢陪住
點解五年前要俾我遇到你

樓主快啲生性病
你呢啲仆街早死早著
仲要死得好辛苦好慘個隻

你個名
笑死

我真係毒撚黎

我都唔知 中學曾經追過3個女仔
3個都一樣喺追到手既時候冇咗感覺
之前都有個巴打同我一樣

答唔到你 無經驗

一次都追唔到

巴打真實故事?
唔好咁廢落去啦
要搵感覺先要增值自己
感覺呢樣野真係好個人
要試多D試真D就知
中學貪玩每年都玩一條女
但條條女散左都無咩感覺
到中五識左個一拍就5年
講分手嗰下都無乜野
之後知道左佢同另一個人拍拖後就勁心痛
因為知道自己永無可能再同佢起返一齊

多謝 我都向前緊
大家都係無左先至知重要

算吧啦，翻唔到轉頭

仲睇緊呀，快啲啦樓主

而家完全係你ex既角色

聽日 里幾日忙忙地

時間依然不停流逝 唔會因爲我發生左咩事而停留一秒

無左佢之後 開頭無野 之後空虛感覺越黎越強 好似個黑洞就吞噬我咁

唔知點解我諗起叫雞 一個唔會再傷害到人既救命稻草 而且我已經再無伴侶需要負責

我唔知我玩得算唔算痴線 但我叫過既雞 真係好多種類
如果一個女人外型十分係滿分 咁樣三分至八分我都屌過
樣貌好似對我唔太重要 最緊要就手
反正上到床狗仔式 抱緊佢個陣咪又係一條肉蟲

至於痴唔痴線由你地定義...
普遍既同雞打車輪對我黎講真係好小事
奶系以前會對真係有感覺既雞可能會做
無套打真軍以前又真係會玩 果陣好似咁樣玩會得到一刻既自由咁
至於屎眼 其實某程度上我覺得比我屌屎眼既雞果刻好性感 因為佢既體位會比平常後左 好嫵媚
3,4,5p 都有

你睇樣都話樣貌唔重要

雞同女朋友都唔一樣

點解分手之後先對初戀咁大感覺？
係咪真係擁有嘅時候好理所當然接受佢嘅好？
所謂身在福中不知福
分手時你覺得自己唔愛佢亦從來冇愛過佢
咁係分手後你先發現有愛過？
繼續打落去啦

算唔算當局者迷 旁觀者清
我同佢無有過咩激情 一直都係一種好似淡香水既味道
曾經以為想要既係好似濃香水咁既愛情
但原來岩自己既已經係身邊
平平淡淡先係最大既幸福

聽日再話你知後事如何

我唔知仲應唔應該追落去，事關一路睇一路覺得好恐怖。。我個故事同你差不多8成相似，個女仔又係鍾意Taylor Swift 到而家。。我都仲好記得她手機鈴聲係Love story

5年無見了，你找到幸福了嗎。。

忍唔住留個名先

佢唔鐘意 Taylor swift...
係我鐘意佢先買黎送比我

唔好再搵佢應該係對佢最好既關心

又或者.....回憶總是美好的

無愛過是遺憾，愛過了是後悔

巴打一定好高大

哈比人電影後備主角 172cm
唔係打飛機 但我身邊識既人矮既
都食好多女（唔係好似我食雞 係真係識既女 ) 不過佢地人格好charm

可能心情太差，睇到喊咗出嚟，屌

睇完真係會幾sad

我都想喊 有啲位心都酸
因為諗起我個垃圾ex點對我

又一樣係姐弟戀
學業又係似
物質上金錢上相處都似
我有日清醒丟哂佢送俾我嘅
原來只得一件
係佢鐘意唔係我鐘意
連我朋友們一睇就知唔係我風格
其實我送咁多嘢俾佢
貴嘢又我埋單 作為一個男人佢點睇自己

諗返拍拖成件事 其實佢最鐘意係佢自己
唔撚識拍拖咪害人啦
容忍你幼稚同未成熟要好多愛㗎

佢真係好垃圾
點解我會俾個咁嘅人喺我生命中岀現過
唔該你呢挺咁自私嘅人
唔好再害人啦 你會有報應嘅一日㗎

Take it Easy,bro

Um.. 我同你ex應該唔係同一類人
不過報應我真係信

我努力令故仔無咁陰沉

每一次屌一隻新既雞既時候 我都覺得自己好似玩緊新既角色扮演

有時我會扮到好怕羞 第一次去咁樣
有時我會好溫柔咁屌佢 好似做左佢暫時既男朋友咁
但我最鐘意既 都係用最粗暴既方式 大大力用最下流既姿態玩到啪啪聲

但唯一無變既就係 我好鐘意同雞傾計
天南地北 無所不談 就好似所有性工作者都係我失散既兄弟
可能大家都好清楚一期一會 唔需要帶咩面具 想講咩就講咩 唔太需要造作

好記得有唔少隻雞 係我地再見個陣 都語重心長叫我唔好再玩落去 搵番個女朋友
但我總係笑一笑
亦有唔少雞比過聯絡方式我 我都有攞到
再轉送左比最近既垃圾桶

我需要感情 但唔會係係雞身上攞 咁樣係無意思 係真係冇任何意義
我唔係睇唔起做雞既女仔 身為雞蟲既我其實等級同佢地一樣

每次聽The A team, 我都覺得自己同性工作者一樣更可悲 人地為左錢先賣身 我又到底為左咩要咁樣玩...

故事仲有幾長
考哂試再入黎睇

差唔多啦 仲有幾篇就收尾

以前我都會落吧飲到醉，再為以往感情大喊一場

好寂寞 你應該係個好寂寞嘅人

坦白講 大喊一場真係幾爽

想搵個肩膀「唉」下
訓場晏覺 一定好舒服

但要勞煩朋友送自己番屋企

好想知 你喊果一刻係愛定係懷念佢既好

唔好扮感性得唔得 後悔就去改

每個人都有感情 唔使扮
打字上黎既用途就係抒發情緒啦

改緊唔通每日send 進度表比你
話今日改到3x/100%咩

諗下都知咩叫愛啦, 你呢D叫性

我都答唔到 應該係好掛著一個人同埋悔疚既感覺掛

比個機會你再同番佢一齊你覺得你會唔會感覺到對佢既愛

里個世界無如果 我同佢永遠都只會係陌生人

真正既朋友 係唔會介意

收手啦
你唔知multiple sex partners可以幾污糟

記得去政府社會衛生科診所
驗梅毒、HIV、淋病、衣原體
完全免費，無須預約

[quote]收手啦
你唔知multiple sex partners可以幾污糟

記得去政府社會衛生科診所
驗梅毒、HIV、淋病、衣原體
完全免費，無須預約

講還講 唔好放圖啊 大佬

唔放大圖你點知驚

有心啦 我以前定期三個月檢查一次

Anyway ( Show Blocked User - Iamapig )

( Show Blocked User - lamapig )

所以而家點？

但佢都tum到女同佢拍拖, 證明都唔係衰得去邊

初戀係咪中上樣？定好普通？
感覺樓主都唔係樣衰到令人作嘔姐。
如果你真係放唔低，點解唔重新追返佢呢？雖然你以前傷得好深，但你真係愛佢就唔好放棄啦，以前就由佢過去，而家你用盡最大努力對返佢更好來彌補以前，證明俾佢睇你真係改過，唔好等到佢結婚先後悔。

聽日打 近排放完工都約左朋友

普通女仔 4.5/10分

題外話 前日ig睇story有bug
更新完見到ig有佢新suggestion 。。

佢新開既ig 既suggestion

不如試下搵返佢，同佢傾計講返冇咗佢呢一年嚟過成點，或者直接去台灣搵返人，試下由朋友做起，努力追返人，用你嘅愛打動佢，其實樓主雖然以前好衰，但睇得出你真心愛佢，只不過以前你唔知咩係愛姐，而家仲趕得切，希望樓主可以生生性性做人啦

屌你 精彩
好在過左咁1多日有人推返上黎

有種直覺 我想講佢已經唔想再聽
太遲了
寫埋個post 過埋七月先算 好忙
不過多謝你睇哂同認真既意見

有咩咁精彩
相信好多人背後既故事比我更好睇

人大左 其實覺得口才某程度殺食過靚仔

雖然我二樣都無

同埋識得擺表情, 講野把聲好聽, 識大笑 等等都好重要

agger

文呢

純屬過路風箏不懂愛別人

而我都不知如何愛人

番學 番工 叫雞 依三樣野同步同行緊

除左咁多隻雞係我生命出現過 我亦識到新既同事 同學

當中我有遇到覺得有感覺既女仔 我會約佢收工一齊食野 睇戲 成日text佢 間中打比佢
可能我再行前多幾步 我就可以無咁寂寞 會有個鐘意既人 一個想無條件對佢好既人
但最尾我都係卻步左 好驚我襯唔起佢 擔心以前做既野有一日佢知情左會傷害左佢

當講左第一個大話 以後要用幾多個新既大話填補番第一個大話
原諒我好累 我太懶 Rosie
對我重視既人 我唔想講大話
但真話又太傷人

亦有我覺得應該對我有好感既女仔出現 又會約我食飯 睇戲 bababa 我都有應約
佢比哂signal我 不停同我講一齊去旅行
直至某一日先發現我要既唔係替代品
佢甚至唔算係 對佢 連安心既感覺都無
係咩感覺都無 之後我直接block左佢

之後就無之後 雞都無叫好耐
人生都無新既女主角出現
里段時間 我反思左好多野

下一次 遇到我既她出現 我會放手同佢講我愛你 唔會再怯 唔想再見到重視既人又變成陌生人
就算未必係好結果都好過再活在後悔中

叫雞前傳 完------------------------------

總有一日 會學到 可能比其他人遲少少姐

巴打好似都有故仔

其實我都分唔清 我都係一個大仆街

後傳係點

無後傳 後傳就係當下既我 一個二十三歲叫左八十隻雞既毒撚

叫既同時有無一刻諗過佢

無 叫雞只會enjoy the moment
鐘意既係佢既心靈 唔係肉體（應該係）

講黎聽下

宜家仲有無再對女仔有feel

無lu 無番pt小左好多機會識到新既人

明明放唔低一個人 但偏偏自私拖住另一個幾年 雖然對佢好好 最近爆發了

我唔知點叫鍾意一個女仔 係咪想同佢訴苦 同佢講野 掛住佢 想佢好就係？
同佢訴苦 上年大家都有有內容嘅交流 而家佢算有同我講幾句 但其實冇咩內容 又唔係雙向

巴打 其實我冇睇曬你個故仔 但我睇到你對你初戀個到覺得有d sad所以冇睇落去 但都係覺得唔好叫咁多雞啦

所以覺得自己純屬一隻過路風箏

巴打點為止放唔低一個人